同大家講個笑話從前有個傻仔

個傻仔就係我

哈哈